13歲少年徐琳峰九龍城失蹤 警於黃大仙尋回

【19:45】警方在黃大仙翠竹街尋回徐琳峰，他沒有受傷，案件無可疑。

少年徐琳峰(13歲)，今日(16日)早上約10時，在九龍城沙福道最後露面後便告失蹤，其家人向警方報案。徐身高約1.3米，體重約54公斤，肥身材，蓄黑色短髮，圓面型，他最後露面時身穿綠色短袖上衣，灰色短褲及拖鞋。警方呼籲任何人如曾見過或有徐的消息，請致電： 3661 8900與九龍城分區人員或任何一間警署聯絡

佢個樣

大陸仔樣

肥

不意外

似唐氏綜合症

一彈張相出黎笑左

劉馬車

唔怪之得搵得返啦咁既樣

X2

小朋友搵返，家人安心，係好事
唔知取笑小朋友既人係咩心腸

兆祥哥

好似力王個最後大佬

睇個樣知係智障人士，搵番係好事。有咩好笑？

米3但仲重過我

又話失蹤夠24小時先受理

13歲得1.3米
我果時已經米六

多數依家都係得16x

一睇就知平時喺學校蝦蝦霸霸嗰d柒頭

食得太多肉
提早發育

15日後揾翻

13歲得米3好難蝦人

諗起佢

邊個黎

排骨仔?

沙福道係係九龍塘
按照爛果邏輯
Shitty u 應該叫九龍城市大學

忍唔住笑出聲

咁大份 要抬都難啦

我都係

如果佢真係死左 用依張相黎做黑白相 出殯果日真係唔知笑定喊好

之前喺黃大仙下村大排檔見過佢一次，果時我同老豆食飯，個細蚊仔同佢屋企人坐喺隔離枱，佢當時唔知咩事突然係咁喊、係咁發脾氣，我諗佢應該係有情緒問題

肯撚定去咗fd／網吧打機打到天昏地暗啦

自閉

睇樣應該真係失蹤
唔會係比人綁

講起上o黎

由九龍塘沙福道
去到竹園隔籬個翠竹花園

一個13歲仔可以點樣行去?

一班毒撚笑人樣衰

好威威

其實佢啲行為係似智商有問題嘅細路
唔似蝦蝦霸霸
利申 成日見到個細路

最鍾意狗咬狗

我小2個時都1米4幾啦

13歲 1.3米 54kg 肥撚到

徐身高約1.3米，體重約54公斤

key圖？

依家都係？